睇矢吹奈子呢段片要咸幾多次先算正常?

咸到我死死下😢好善良的女孩子des nai

好想抱起NAKO來

btw坐佢隔離班女而家去哂邊
利申唔睇蘿蔔頭野

其他成員其實忍緊笑掩住口

pedo躝啦

咪仲係HKT
NAKO右面個條女都有參加PD48阿

啱啱叫完你躝都咁好聲氣
我收返
pedo躝stay啦

有無六年
果時仲追緊 akb 所有團依家我都棄哂

咸到撲街😭😭😭想安慰佢

文盲躝啦
不過都同意既

Nako

想奶走她啲眼淚順便奶埋耳仔

哇 好得意

樓主迷nako

好cute,想拎返屋企養